想搵搬運公司 搬走D傢俬 但係....

Google左搬運公司好多間 但好似間間都要睇完實物先報價

有無手足可以分開下 依家香港地搵人搬構思 大概幾錢一件

搬構思係點搬法

你搬乜鳩先得架
一張膠櫈又叫傢俬
一個大組合櫃又係傢俬

睇實物唔洗錢，點解唔睇？
再唔係你影一影啲傢俬，WhatsApp send圖去
搬張梳化可以800，搬哂全屋可以3000
一係你影個 home tour放上嚟

Lm

睇完實物先報價 好合理
你屋企住幾大 有無Lift

架車泊唔泊到你樓下 / 要推幾耐先到你門口 /要唔要行樓梯 / 件野幾重 幾大件 都會影響價錢

你唔比人睇 尻估 到時搬完比屈錢唔好上黎開post

點解唔比人睇

9500 大件野20件左右 再加30個紙箱
村屋3樓，搬去私樓

似係樓主想搵人笨7多d

係咪樓主負皮我

條柒頭樓主回都唔敢回又唔見比人睇實物報價，擺明搵水魚

咩料，宜家d 搬運公司填左form 比佢就qoute 到價啦......除非你d 傢俬係好特別架姐

大老呀..你組合櫃.使唔使拆呀..點搬法呀..

P牌負皮唔到

Thx ching